# Recycle AR v.public
версия Unity 2019.3.13.f1
проект для компании Husman, идея в том чтобы демонстрировать их продукты в дополненной реальности, вместо того чтобы их возить на выставки и др. мероприятия.
